有冇人真係寧願去幫襯連鎖店？

唔係話想吹奉佢地
但眼見香港9成賣同整電話/電腦都係黑店黎
去本土店又要受氣 茶記又貴又污糟

會 用西多做例子 茶記叫佢多鍊奶好似食左佢隻車咁 孤寒到仆街
相反快餐店就話知你 任你加

利申:糖尿

鍾意幫襯由本港食品廠生產食品嘅連鎖快餐店多過茶記小店

你個名
仲要d茶記污糟到仆街
起碼人地大快活大家樂果d裝潢得企企令令

仲要好禮貌
上次幫襯間本土茶記見到張強個老闆仲要wfc
以後咪鬼幫襯

認同
起碼美心太興個啲寫明係一丁就真係比一丁您, 小店個啲重夠膽死大光面扮一丁以為人地食唔出

小店d 態度惡過狗，又污糟！

茶記西多多數都唔係煉奶

未試過大光麵扮一丁喎

唔係話唔支持細鋪
但中過太多次伏，不了

連鎖店 = 民主，好同差都有限度
小店 = 獨裁，可以非常好或非常差

連鎖起碼有監管，有得投訴
有咩污糟個經理都會出黎道下歉

所謂本土鋪頭仔，老馮有污糟野既
態度差，未食完就想趕你走，找左錢收多錢仲要話係你問題

您未試過就等於冇？ 以前未有商品說明條例個陣啲茶記絕對做得出

而家好多都俾你揀

買電器明知貴都會去連鎖店
費事有問題拎番去換搵黎嘈
點都會做分期
當係唔去小店既原因....

茶記食個咕嚕肉，成60蚊
大膠樂50有找
衛生程度更加唔駛講
例如成盤肉倒左落地
連鎖台大不了成盤唔要，反正又唔駛自己比錢
但係茶記啦喎。。。

細鋪點樣善良, 有良心只係D 左膠一相情願遮

可以做到今時今日的細鋪, 或多或少都有D 賤野, 真係有良心, 一早執左啦

細鋪頭一早就收皮啦 環境差態度閪

夜晚落街食飯。茶記小菜炒野都要50up

去食連鎖大快活大家樂平d

連鎖店 = 英治時代
荼記 = 當家作主
支那dna 出曬黎

知唔知咩叫普遍性？你試過就可以講到間間係？正常茶記一定係大光麵，轉一丁要加錢。